En la aplicacion con angular se descargaron propper.js, boostrap y jquery.

Debe estar instalado el node.js y npm package manager, abrir un CMD en la carpeta root donde esta la aplicación de angular y 
escribir :
npm install -g @angular/cli
npm install
esto instalara todos los paquetes necesarios para correr la aplicación, tales como 
(propper.js, boostrap, jquery, angular, entre otros) 
Luego se debe correr la aplicacion angular al escribir en el cmd:
ng serve -o 
 